無論幾嬲都好，每次一望到條女咁樣望住我就即刻軟哂

由其係佢一副柔情似水的眼神，俾人一種與世無爭的脫俗之感

有無自動sit down

黃到金都要負評，決定去金拱門食返個開心樂觀餐定吓驚先

name ?

你可以叫佢做宇太